成班炒GME炒到信咗邪教咁

開口埋口就sh等ss 鳩吹話上1000上10000

講到團結就贏硬 吹到咁易又唔敢all in貼倉

好多人淨係吹掃咗幾多幾多 實際都係食花生

好心每人入咗幾多 就貼倉 做個統計 比信心大家啦

轉頭人地見賺好放 就起勢咁屌鳩人

人地走幾轉波幅又話你知咩

到比人造市 又死唔信邪 不斷洗自己腦話對方出曬大絕

唔係唔比你贏 唔好一個二個上曬腦 撞咗邪咁啦

得啦屌你老母
支持香港警察吖嘛

為咗說服你貼倉?
邊位

一股GME嘅股價理論上已經無上限，
姐係佢買起全世界標到價嘅事物

咁又點姐
你唔買關你鬼事

咁撚癲 可唔可以講多啲

咁大家都係想心平氣和咁討論啫

唔理解你就屌鳩人 同藍絲有乜分別

大把人貼過啦 秒爆post你睇唔切姐

懶人包 總結：樓主無貨

收嗲啦屌你老母

我輸到跳樓都唔關你事啦

唔買就過主啦仆街

有手有腳禁幾個制google發生緊咩事有幾難？

賭錢之嘛
你唔入六合彩POST屌人期期買六合彩?

乜嘢邏輯 係咪持有先可以圍爐 唔持有就係on9仔要死開

Diu原來on9樓主唔知咩事

其實唔關你事 此post 議員

解釋下點解琴晚會跌 唔係好團結㗎咩

條友真係唔識架

券商唔俾散户買貨，有出冇入難啲唔跌

要走 昨日走撚左啦 你根本就唔撚知咩事

睇你呢句就知你一無所知

冇貨關你鬼事咩

屌你老母
唔俾散户買貨呀！ 唔撚俾呀！ 對家出術呀
只俾我地賣，唔俾買 因為佢要貨呀 佢平唔到倉呀
咁樣都唔知你憑乜野話人邪教呀

一開始直上480蚊啦係佢唔撚俾人買貨先直插
然後一直左手交右手造市

short 120% 洗屎眼都還唔到股 on9

你on撚柒鳩我幫唔到你

睇到呢句已經知佢完全唔撚知發生咩事

睇你個名就真係五毛啦
拉

Upupupupup

唔知頭唔知路喺度吠

只要現有條件不變，CEO唔供股，個個散戶SH，
唔俾沽空機構係到期日前平到倉(每個星期五)，最後佢要不問價掃貨，
不問價掃貨果陣，只要個個仍然都SH
到時一股GME嘅股價，理論上係無上限。

一個理論上無上限嘅物品仲有得買，已經夠癲
同埋都打左成個星期都沽唔到落去，
琴日 唔俾散戶買股 都做得出，已經唔係股票戰，而係社會實驗。

救撚命 條友真係唔識架wo

樓豬對住班大鱷出晒水

樓主: 支持共產黨
佢個意思係咁, 佢個意思真係咁

信咗邊個邪教搞成咁

社會最低層嘅垃圾唔抵得普通人買股票賺錢

又係呢啲人
真係好撚煩 唔想人地發達眼紅又出口術

死窮撚

唔該你 得你會慢慢解釋 我真心想指教的

咁琴晚賣貨嘅人係邊啲人

大佬..... 尋晚比賣唔比買你都唔知就咪衝出黎啦
會跌係因為佢地左手交右手質低個價

3000蚊都賭唔起 然後唔抵得人地賺錢

GOOGLE下咩事先啦傻閪
衝出黎柒

All in 左又點SH啊
接受一下新事物啦
一直拒絕新事物
就只會原地踏步

你真係咁有信心嘅 你咪買put輪囉 對唔對？

Blocked 樓主on9仔嚟

關你撚事咩

咁都幾爽 咪由佢哋交飽佢 到最後冇嘢做到 就火箭？

樓主再見就咪L上水啦。唔好獻世啦

真心難求

樓主呢啲真係傻閪
我貪少少 拎左半年人工出黎 SH
跌咪又係升番
完全唔怕
未買既最緊要入少少
MISS左班車真係上唔番

講完又唔做真垃圾
仲話人信邪教
我有錢賭吹呀

下，我用1萬蚊本贏左10萬，點輸死呀傻鳩，抵你一世幫人做狗，輸極都係一萬，繼續番工，贏左可以唔使做幾個月。

見到呢句笑撚死 樓豬乖乖地讀書啦

跌帳面數字
後邊根本無成交
你睇清楚個volume先啦

呢啲人純粹想抽水

散戶禁止買入
係空頭嘅人左手交右手
但係冇成交量

你可以想像成個market得兩個人
上一秒300
下一秒一個開價200嘅order fill左
咁佢就係200

但係如果有散戶參與
就會有d 299.9嘅buy order搶住買

上面係終極簡化解釋

空頭
想壓價殺call

想死米比人死囉，尊重你決定架，同樣gme 班人有咩決定唔洗樓主關心啦

你自己有份都肯定一樣
以為自己特別清高

屌你唔撚識就收一收皮先...

佢咁講得出就知佢唔L會識睇啦，佢咁L鐘意番工點會明

啱 respect

關你Grace

大把人貼倉wor

琴日果棍純粹係左手交右手
一分鐘熔斷 個成交冇郁過

心平氣和: 成班炒GME炒到信咗邪教咁

空頭囉 你見volume咁低都知 擺明壓住個價

唔洗講咁多，
而家入一股GME 已經 不枉此生
因為 今日嘅 GME 無上限!!!!

街邊個C9都識得多過你

Attention whore

只要係對抗霸權就會有柒頭走出嚟抹黑
正常

明曬 咁贏面都幾大 祝大家好運

其實我唔係話買嘅人on9

我只係睇唔過眼啲人下下起曬鋼咁啫

學到嘢 可以拉

你真係唔撚識嫁喎

Whoreable

得啦day trade又贏
打黑警係on9
你贏晒 好未？
仲有唔係炒 你唔識就唔好咁講

弱智仔返去入筷子啦

屌樓主柒到

同你揸住十億陰司紙一樣，面值夠買全世界嘢
不過死咗先用到

指教嘅方法原來係屌晒咁多人？

算吧啦班友以為全世界得1個大戶咁
個世界好大市場好多唔同人買賣 大戶唔係全部死沽
唔好傻到以為齋掃貨可以逼死晒大戶
你或者係逼死到做沽空個個大戶
但另一方面你可能高位幫緊另一班大戶接貨

都係個句個世界好大唔好痴到以為咁可以打倒資本爭淡氣咁小學雞

樓主 係連登同呢班賭徒講多無謂 佢地炒股炒到痴晒線

樓主你唔係假膠嘅就pin左佢

呢幾日已經見到唔知幾多個唔知頭唔知路係到笑9人買gme嘅on9仔

好老實講就算買gme嘅輸晒都唔值得比你地笑
因為係對家洗橫手 冇誠信 違約

就好似你唔會笑人打唔贏黑警咁
因為人地 人多 有槍gear 有晒gear

樓主唔pin嘅話大家可以當佢on9仔block左佢

啱呀唔好激嬲共產黨

借貨沽落去再平倉
呃老散賣貨

大家善用不推文回覆 樓豬冇做過research就直接狗衝出黎發表偉論 唔好比呢D垃圾post上到熱門

唔圍爐又無持有又唔知乜事就話人邪教係咪唔屌得你？得你話人邪教得？

Pin咗 希望入嚟想屌鳩買gme嘅人 可以冷靜睇睇

無人買會升到咁

咁到拉到去共產黨咁西利
你地咁把炮做咩唔全部一齊沽空中資股
咁咪可以搞到支爆
做咩咁簡單推反共產黨都唔做走去玩隻gme咁冇志氣

唔該晒樓主咁冷靜合作

不要問，只要信！

邊個起鋼先
你信奉霸權嗰陣有無話你邪教先

痴撚線
上年TSLA話上2000咪又係咁上
夠話個個痴哂線啦
點知拆之前仲過2千,依家拆完又上返800
咁又點? 唔好話TSLA有前境,所以炒起佢
TSLA幾蚊果時唔見咁講? 炒到上去1千夠有人話唔值
依家隻GME係人地沽突出黎而起 講到散戶有錢要谷爆對家咁
明明係人地錯,點解要怪散戶?

係呀 鬥唔贏想贏下錢都黑哨
知你叻啦 你最有志氣
月入1m？

理論上係嫁！人地short左貨，暫倉果時一定要同你買喎！（只可以同你買喎！佢地話係）咁你開個天文數字都要買嫁喇
咁佢地個價開得算好撚低～

今日GME係無上限!!!!!!!!

原來係咁，抵你番工死

今晚個個億萬富翁
無窮人 ！

咁你哩點就錯喇！人地好團結，只係有幾個走先姐！好多都SH。同琴晚球証同場管都一齊玩埋一份麻

D tsla比gme更邪教

「鳩吹話上1000」
你又預唔預料到10幾蚊既GME可以上到513先?
上到513點解上唔到1000?

定係你部報價機壞撚左呀?

唔洗睇哂 知你係好撚小器個種 肉尻酸既人 無黎貴格仲要

Highest $800 call lol

世界上梗要有下你哩啲cheap fuck做綠葉先襯托到其他人

成你貴言！不過聽左好耐。今晚咩？唔係next week咩？

係你地拉到冇限遠講到咩打倒資本共產黨邪教上身咁
我只係跟你地邏輯咁學返你地咁講

事實我對gme爆升冇感覺有人買股價咪升
我係覺得成班買股票都yolo又話抗爭又話打倒極權好撚好笑咁姐

睇到條樓梯咁樣都仲要問

貧窮限制思想，佢唔會明㗎啦

對唔住
我衰心軟

唔知頭唔知路係到9 up

樓主連自殺都9up

你識閪咩 連個value 係邊都唔知
仲話gme做t食波幅

上reddit 同啲鬼佬講啦

你地起曬鋼先

同意...on9仔先話上1000
連tsla都未有1000

條on9起晒鋼乜撚都唔識抵比人屌啦
仲好意思話人起晒鋼

你咪藍絲垃圾囉
根本就係襲警手足on9 先比人捉到 抵死啦傻仔

咪就係球證出絕招綁住個守門員囉

咁我信邪教輸錢又唔係要你填，你理得我？

出少少力一齊見證班金融Antifa 點樣撕爛塊面出招，不知幾爽

都可以係paper hand賣畀空頭

死5毛

望下你自己個標題啦
有病就去睇醫生

好尷尬個po

其實新聞都講晒
樓主真係又懶又蠢又要突個頭出嚟比人鬧

點解仲未死

乜都唔識就收皮死埋一邊啦傻閪

跳樓未

跌到幾多先買

呢幾日咁平 買咗貨未呢

樓主真係好慘 俾白痴仔指住黎笑
我幫你頂住

SH緊？

辭職未

光復咗華爾街未

輸咗幾多 分享下

500蚊出左一半辭左工，淨番一半sh緊享受人生。

你失緊業使唔使要人救濟?

唔SH咁仆街？

樓主勁撚到
先知

光復香港未

賺到錢先光復啦

siu4
樓豬撚狗撚到

接受咩新事物

落車未

零成本揸緊，幾時過黎幫我搞老破

個撚個都知今個禮拜會跌啦

哇咁撚樣都叫sh啊
又出賣手足屌你老味真係笑撚死我

接受要破產

出賣手足

點樣零成本

我買果下就預左輸 所以有好少 輸有限錢
贏唔贏錢唔重要
最重要參與呢個夾爆大戶既活動

利申 剩2 股 均價280

無出賣，琴日80蚊買番晒

上周三/四先衝入場就自己睇路啦 揸撚左咁柒耐，跌到零你先搵我啦

笑撚死 一堆信徒

負成本 沽過即係廢淡 扑

咁條柒頭問輸左幾多咪照直答

呢件事教大家要做個仆街
咁先可以做場勝仗

放左一半叫SH?
SH你老尾咩

話時話睇你條柒頭唔方有咁好眼光
九撚成其實係輸撚緊錢

出一半幫大戶打落去仲可以叫sh咩
對唔對得住一股不出嘅手足

繼續兜 出賣手足之後食黃店當補數？

星期一之前入嘅 放20%已經食花生

又出賣 block

每個人嘅風險承受能力都唔同
到有人個心態頂唔順想放就比人屌佢買完樓要燒炭cls

快啲叫樓主幫你搵人搞老破

未啦條柒頭 不過驚到瀨屎啫

買股票唔係為錢

點解要貼倉俾你睇
你賺唔到錢就收皮啦

講嘢咁似保險佬

係喎 你真係賣保險㗎喎
好有信念呀你

賭你又唔敢賭
成個傻仔咁

估唔到咁快黎個反轉

我寧願做傻仔 都好過破產

下？
幾十萬就破產⋯⋯
咁你要努力啲啦

跌撚左又唔使你賠，你做乜柒啫

講緊你

笑鳩你囉

唔駛擔心
呢啲係贏返嚟嘅閒錢

原來你想串我
等我仲以為你咁關心我

我想自殺

歸零跌撚左我當散紙，唔係好似你打份牛工冇錢玩嗌自殺咁撚柒下嘩

樓主都低能既，貼倉同截圖俾微信囡攞佣有咩分別？

炒賣gme係清高架，係詩史式架，係打倒巨人歌莉亞架，係捍衛銀河系公義架！

你叫手足貼倉圖？低能！

樓豬pin this
睇下過一個樓拜後個倉值幾錢

事前︰屌你老母呢鋪打大鱷，住貝沙灣，sh 32875
事後︰歸零跌撚左我當散紙

住貝沙灣我又冇講過牙，擔心下樓主會唔會窮得滯去死先啦

你又知我無賭？
420.69 放咗而家睇緊貝沙灣啦

我自己都無你地咁關心我個倉
到時賺到錢 請你地食叉雞飯啊

特登入黎笑柒你地班傻閪GME友

btw 輸咗都唔驚啦
呃呃埋埋啲佣金 又可以重頭黎過

擔心你呃人錢黎買股票多啲
話哂都係人地啲血汗錢
你唔care你啲客care 呀嘛

好啊多謝晒，成個禮拜冇食過野

又嚟稻草人，柒唔柒
人哋話要沽空機構高價買返啲貨
你就吹到要光復華爾街

應該好多人搵夠走左啦
個個係度扮咩sh

哇唔係好撚團結SH到尾咩
食人血饅頭你仆唔仆街D啊

你覺得你連登仔買起個價咁on9?我賺緊係支那小紅書班富豪d錢姐傻9

入黎捉逃兵

死咗都笑到翻生啦

又一個傻散

你啲窮酸閪翻生都冇乜價值架啦，我夠貨淨揸變廢紙都唔痛，吹得我脹牙？

算啦見你咁慘 咪比你威下囉

信念無你哋咁強
股票賺夠咪放囉
每個人對manage自己portfolio risk都唔同㗎啦
況且買到貝沙灣我都知足㗎啦

買gme唔係為賺錢架仆街

唔係威，係冇你咁撚慘冇錢入場得個望字啫

見有手足輸曬老豆留畀佢讀HKU MBBS啲學費
雖然佢未考DSE，不過咁有頭腦偷用老豆錢all in GME，留返條命將來必世大器

屌原來唔買就係窮撚

咁都有得駁既然輸錢都冇所謂 不如貼下倉睇下輸幾多

唔係點大鳩我呢

唔洗讀mbbs都月球人

其實我都見過條友 點解未考DSE 就話自己入MBBS
周圍吹水?

柒到to the moon

條柒頭咁鍾意打咀炮攞尾彩，咁梗係問候下佢乞夠錢開飯未啦，我鍾意買又唔使佢賠

貼倉啦 想見識下你呢個有錢佬 到底輸幾多先叫散紙

一陣輸幾萬就話散紙就無謂啦

嗰位手足真人應該exactly同一個樣

上面咪一早講左已零成本，唔識字就去匡智讀多兩年先

你估人人都係上星期中先入貨咩，錢我就唔多啊，不過有錢唔撚識執，好似你咁樣打份牛工嗌自殺就肉鳩酸啦

上面咪一早講咗玩膠要自殺就唔會有心情笑鳩你地啦

零成本咁威 咪貼出黎比大家睇下囉

點解一定要買貝沙灣呢 全港大把好過貝沙灣嘅地方嫁啵

冇話零成本「威」喎，大把人一早入啦，係你條懵撚叻唔切撲出黎問我輸幾多嘛

Gme傻鳩賭狗全部思維一樣

係啦 咁我柒咗啦

咁肯證明零成本未呀 定係你鳩吹

就咁問你自己錢輸贏關你乜事，你都死狗答唔倒啦，仲好意思串撚柒柒叫人貼倉

你講得掂啲樓契護照貼撚埋畀你睇都得啦

輸咪可以笑鳩你 贏我咪收皮

講咁耐都唔貼 知咩料啦

冇圖我話我500 @2000都得啦

你咪繼續FF全世界上星期先入場囉，講唔撚贏係樹自high

我都係針對上星期啲人先開post啫